白俄反對派領袖稱準備領導國家 促保安部隊「變節」 揚言會原諒他們

示威者要求總統盧卡申科辭職，又促請當局釋放政治犯。

參選總統落敗的反對派候選人季哈諾夫斯卡婭表示，準備領導國家，呼籲建立法律機制，以確保再次舉行公正的總統選舉。

身在立陶宛季哈諾夫斯卡婭發表錄影講話，敦促安全和執法人員「變節」，揚言會原諒他們過去所犯的罪行。

而盧卡申科在親政府集會上形容反對派是鼠輩，又關注北約即將在波蘭及立陶宛的軍事演習，大肆抨擊西方的軍事聯盟。

另外，盧卡申科連續第二日同俄羅斯總統普京通電話，普京重申確保白俄羅斯安全。

識玩。

但係佢第一時間走佬白羅斯人服唔服佢

呢單同克利米亞有少少唔同
選前民調呢個女人真係有8成支持度

而克利米亞係一早被殖民以為自己係俄羅斯人

係咩原因導致香港與別不同
蘇格蘭，加泰，同白羅斯都團結過香港
警察都會支持返自己國際

香港狗隊咁輕易被收買
重有香港世界第一既樓價
係咪香港藍絲支那基因特別低劣

雖然佢叫示威者克制嗰啲好有香港泛民feel，但其實又好難怪佢
本身想出嚟選嗰個係佢老公，幾個月前俾政府塔走，先由佢代老公出選，而家又要流亡

人地冇睇過魯迅
所以唔會下下掛住人血饅頭響口邊

有執政意志

代夫反共

其實可能係被要挾走佬

如果唔係就殺佢老公

香港人都唔係個個睇過魯迅

唔係逢走佬就衰既

呢D本身投票都有8成民意支持度
就算講走佬 隨時係有唔少人 叫佢「快撚D走 唔好比人捉到」 個隻

香港人冇對自己既民族認同
好多人仲自覺係中國人, 正正係呢點大大咁減低團結心態
自我民族認同可以帶黎好大既凝聚力
不過香港敢公開表達香港人係獨立於中國既民族 , 又有幾多人 ?

Gphone走佬會唔會有人屌啊

如果係咁就好 不過都好唔樂觀 俄狗都ready出兵

我估白羅斯只係諗搞走咗Luka先啦，係香港人先食飽飯冇屎痾，成日諗有冇endorsement嘅問題

列寧都係咁啫

其實2019前 中國個名仲係好正面 中共用左好多滲透 所以一般人仲會支持

如果今日再黎 好多藍絲唔會好似一年前咁支持港共

好似話 如果知道會咁下場 大波樺打死都唔會做律政司

係香港做警察人工又高，福利多，你都唔會反政府啦
但白俄呢啲唔同喎，唔親歐盟都好難保經濟